8.5K 高C/P list 求評

1 AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $1650 1 $1650
1 ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B $665 1 $665
1 MSI 微星 GTX1070 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1070X8) $2999 1 $2999
1 Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED $1040 1 $1040
1 Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm $680 1 $680
1 Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD $537 1 $537
1 ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 $568 1 $568
1 Corsair 88R Window Version 透明側板(CO-CA-88R-WIN) Black Mid-Tower Case $299 1 $299
總數: HK$:8438

主要玩BF1, battleground, 少量文書工作&執相

lm

無人評?

ssd轉600p 老母板轉giga/asus 火牛行返550就得

mx300狗也不屌

咁有乜ssd高cp值?

600P、960EVO

600p review好似好廢

960evo $1070 貴成$500

咁sm961點睇?

都好

256GB Intel 600P SSDPEKKW256G7 M.2 80mm
HKD: $870

[M.2 80mm] 256GB Samsung SM961 NVMe SSD
- MZVPW256HEGL
HKD: $990

250G SAMSUNG 960EVO
MZ-V6E250BW M.2 PCIe3.0 2280 NVMe SSD
HKD: $1150

都係貴幾舊啫...

但樓主追求高cp值

咁用返MX300算把啦

sm961要留意driver問題同要買塊散熱片貼

咁快又砌新機

火牛轉RM550x